# _Домашнее задание №5_

Реализуйте алгоритм обхода игровой доски для получения информации о текущем состоянии игры.


**Входные данные**: переменная gameField - вложенный массив, хранит информацию о состоянии клеток поля:
‘x’ - в клетке поля стоит крестик;
‘o’ - в клетке поля стоит нолик;
null - пустая клетка.


_Пример:_
const gameField = [
[‘x’, ‘o’, null],
[‘x’, null, ‘o’],
[‘x’, ‘o’, ‘o’]
];

**Выходные данные**: сообщение о состоянии поля:

‘Крестики победили’ - на игровой доске есть 3 заполненные клетки с крестиками (по горизонтали или по вертикали или по диагонали)
‘Нолики победили’ - на игровой доске есть 3 заполненные клетки с ноликами (по горизонтали или по вертикали или по диагонали)
‘Ничья’ - на игровой доске нет 3 заполненных клеток с крестиками или ноликами (по горизонтали или по вертикали или по диагонали) или есть 3 клетки с крестиками и 3 клетки с ноликами
Пример:
‘Крестики победили’ - так как есть 3 заполненные клетки с крестиками по вертикали


Готовый код разместить в репозитории гитлаб, в качестве ответа на портале отправьте ссылку на файл
Код должен работать в онлайн песочнице: https://plnkr.co/edit/